唔該我想問香港邊度有十蚊遮賣？？搵咗好多地方都無

屋企把遮用咗好多年，殘晒，頂唔到好耐，一定要買啦，見最平都28，好貴

搵得黎車費都差唔到幾多啦

比貴啲買把靚既好過

7年前去日本買咗把24支骨既超硬直傘 好似先150hkd 打風都唔怕

平既我諗起日本個啲透明直傘 旺角見過20蚊把左右 再唔係去living plaza搵